{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046005",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6880205'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-11-28",
        "domain": "음식점",
        "title": "바삭한 부추전 만들기"
    },
    "text": "サクサクのニラチヂミ作り\\n\nニラ戦を作るためには以下の材料が必要です。ニラ、にんじん、卵、チョンコチュ、赤トウガラシ、てんぷら粉、水です。ニラは一握り(200g)を使用して、にんじんは半犬を千切りにして準備します。また、たまご一つとチョンコチュ、赤トウガラシそれぞれ二つを種を取り、千切りにして準備してください。てんぷら粉と水を一杯半ずつ準備します。追加で、エビ粉やゴンセウを入れるともっと美味しくなります。準備されたニラ、にんじん、唐辛子をボールに入れて小麦粉を一杯半と卵を入れて水を入れてくれます。生地を混ぜた後油を多めに巻いたファンで焼いてください。記憶すべきポイントはニラ戦を頻繁に覆しず、あまりにも低い温度で覚えれば、油を多く飲むというのです。したがって、カンブルで早く身につけたほうがいいです。調理時間は15分以内です。このように準備すればおいしいニラ戦を作ることができます。いま一度送ってみましょうか。。",
    "QA": [
        {
            "question": "ニラチヂミ作りに必要な材料は何ですか？",
            "answer": "ニラ、にんじん、卵、チョンコチュ、赤トウガラシ、てんぷら粉、水が必要です。"
        },
        {
            "question": "ニラ戦を作るためにニラはどれくらい使用しますか？",
            "answer": "ニラは一握り(200g)使用します。"
        },
        {
            "question": "にんじんはどのように準備すればいいですか？",
            "answer": "にんじんは半犬を千切りにして準備します。"
        },
        {
            "question": "卵は何個使用すればいいですか？",
            "answer": "たまご一つ使用します。"
        },
        {
            "question": "チョンコチュと赤トウガラシはどのように準備すればいいですか？",
            "answer": "チョンコチュと赤トウガラシそれぞれ二つを種を取り、千切りにして準備します。"
        },
        {
            "question": "てんぷら粉と水はどれくらい使用すればいいですか？",
            "answer": "てんぷら粉と水を一杯半ずつ使用します。"
        },
        {
            "question": "追加の材料としてエビ粉やゴンセウはおすすめですか？",
            "answer": "はい、エビ粉やゴンセウを入れるとより美味しくなります。"
        },
        {
            "question": "ニラ戦の生地はどのように混ぜればいいですか？",
            "answer": "ニラ、にんじん、唐辛子をボールに入れて小麦粉を一杯半と卵を入れて水を加えて混ぜます。"
        },
        {
            "question": "ニラ戦を焼く際のポイントはありますか？",
            "answer": "ニラ戦を頻繁に裏返し、あまりにも低い温度で焼くと油を多く吸ってしまいます。カリッと早く焼くことがポイントです。"
        },
        {
            "question": "ニラチヂミの調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ニラチヂミの調理時間は15分以内です。"
        },
        {
            "question": "ニラチヂミの作り方を教えてください。",
            "answer": "以上のように準備して、生地を混ぜた後、油を多めに巻いたフライパンで焼いてください。おいしいニラチヂミが作れます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 423
    }
}